咁多年金像獎演員奬, 邊啲人名不副實

Dada

徐家傑

劉家玲 同dada相反
dada係女主角戲份 扮配角攞獎

劉家玲就狄仁傑出個幾分鐘 咁都攞到女主角
根本就係施捨

100%係楊千嬅

而家金像獎得啖笑

楊千嬅

唐詩詠

笑死

得對波

流甩牙